[IOS/AN]榮耀戰棋 戰術決定一切卡牌GAME

近排先出既新GAME 畫風好特別
玩左一兩輪已經好鐘意 課長都未必可以係戰術擊敗你

《榮耀戰棋》是由韓國廠商 Com2uS 所推出的棋盤式卡牌策略新作，遊戲中玩家將需搭配古今中外知名英雄來創造別具特色的隊伍，再戰略性運用英雄的強力技能於 3x5 的棋盤上智取對手。

《榮耀戰棋》內卡牌分為三類，英雄、戰術、士兵」。「英雄卡」為強力作戰卡。「戰術卡」則為特殊效果卡，以遊戲觀念說法則為「魔法卡」。而「士兵卡」主要為加強英雄戰力。

五花八門的「戰術卡」有陷阱、恢復、傷害、製造混亂… 等，若在合適的時機使用，往往會直接決定該場戰局的勝敗。

在進入 3x5 棋盤戰場前，將按牌組平均消耗資源決定先攻／先守，於進攻回合時玩家可運用持有的資源來選擇召喚英雄、士兵或使用戰術卡。召喚後可立即移動軍隊佔領據點或進行攻擊。當結束了自身回合，將會輪到對手進行進攻。隨著回合的推進，先達到「全滅／佔領／勝點」的一方將獲得勝利。

除了戰術與士兵卡，所有的英雄卡都可進行強化。對戰中軍隊死亡將掉落的寶箱，戰役結束後可取得用於強化技能的技能書與裝備。另外透過訓練所將可提高英雄階級，英雄階級提升後將會開放更多的英雄技能。階級達到 IV 後更可以透過道具進行替換兵種及兵力調整。

遊戲模式分為三種：「單人模式」、「快速對戰（排位賽）」、「競技場模式」。隨著等級提高，單人模式將陸續開放難度更高的挑戰關卡。玩家將隨著英雄人物的腳步進入傳奇篇章

上面係呢隻GAME簡單介紹
我都係開始玩左一陣 大家有興趣可以一齊玩
都有小小心得
英雄:有中西歐基本上所有神同英雄

英雄資料:得大陸網 將就下

兵種方面:
兵種分3種:弓兵，騎兵，槍兵

步兵克弓兵，弓兵克騎兵，騎兵克步兵。

弓兵:弓兵英雄配上相同兵種合作，弓兵攻擊距離同傷害提升，
攻擊距離加1格，近距離攻擊敵方傷害會減少25%

騎兵:行動範圍大，每次可移動2格，加相同兵再加一格 (3格幾乎行左一半地圖)
好處當然係可以更快的佔資源同造成傷害。
當然最重要係可以玩突擊…直接偷人地基地係可以做到

槍兵:攻擊普通，防禦高，只能移動一格
槍兵主要係有英雄，加buff好比如係加防，加血，加攻擊。

小小心得
一定唔好有兵就衝 死得最快最無奈
一開始只有5點資源點 大約可以比你放到陷阱+召喚一隻兵左右
首先我開局簡既牌組係簡弓手牌組 即係中間平均型

主要係用弓手配騎兵/槍兵 先守住基地同最近既資源既打法
而家隻GAME出冇耐 都未有較強既玩法 呢招應該係比較穩健
好多對手一開頭冇乜資源/兵種支援就盲目咁衝出黎打我
我前面通常會先布好陷阱
用卡牌黎拎多小小資源先開始
係基地前面慢慢磨死對面
然後利用自己多弓手既優勢係基地做支點 反擊出去 通常都要20ROUND左右先完勝 係完勝 對方完全冇得打
但重點係呢個打法我試過比速攻型搞到好頭痕 同埋會有人係佔完資源就同我比勝點 因為我被動所以會比較低
我都發掘緊其他打法

歡迎大家入坑 真係好玩同考腦(仲有小小運氣因為要抽卡...)
已經開左個公會:HKG榮耀

有咩唔明可以問 一齊切磋下

更正 公會名叫:Hkg戰棋

隻game起手先贏一半
物手同後手差太遠

先手佔資源係多 但要壓低水晶黎搶先手唔值

但明顯地隻game弓手過強

同埋魔法牌威力只限前面用
放兩三種己經夠 放太多對面用人海戰術都湧死你

有無iOS link

LM

第一次開唔記得左

IOS link:

Com2uS Corp. 的 榮耀戰棋

Android link:

好難玩

而家有班友玩兵仔流用人海戰術霸住個map

都算難玩
但玩哂個教學佢 會有得著

同埋單人模式可以拎多小小魔法卡同升級英雄既碎片

對面成手卡都出唔到 呢個時候大局己定

記得有牌盡出 分配好魔法卡同小兵比例
有班人玩緊囤兵流 用魔法卡加步兵x弓兵可以滅絕佢地

Pish

岩岩down左黎玩下 好似真係ok
不過5點資源張卡唔明有咩用

Sd張圖黎睇下？

要升到8lv打主線先有流星雨
而家上到千5分好難打班囤兵狗

教學13過唔到 有咩要訣?

先升弓手 射死下排牛 用1點果招控控住上面果隻野唔比佢咁早離開召喚點=easy

一冇暈到隻野就會行前一格之後就會係中路係咁召怪

Search 唔到個公會

開新手箱中左武則天

可能細楷？

有關羽呂布果種勁既武將唔知幾時先開到

巴打過左？

入左公會
石留黎有咩用

神殿刷新 或者用黎加速

輸左幾場抽得勁差開局

申請補給真係好緊要 前期

岩岩出左街，宜家跟你試下

己過 巴打高手

岩岩禁個箱開左關雲長但唔見佢係卡組既？

推

幾好玩 希望多啲人一齊玩

畫風幾特別 應該會試

我新手箱隻關雲長要係邊到拎返？

你開hero list個度睇下有冇
好似有個制要㩒先開到d新英

我都輸左幾次先識過 唔係高手

要係神殿召喚佢

歡迎加入

係咪見到我入咗會

係
聽日打公會rank

話時話隻game係咪得一個ser
我見差唔多全部殘體名

我打好多韓仔.......

我都投入囤兵流了 低lv好屈

點解有啲英既靈魂拎唔到

唔明 你要係神殿刷

巴打比副牌黎睇下？

終於有

我買左 但係話無靈魂
咁要點

幾點打

打十場贏九場

囤兵流其實點用?

你見唔見我放好多低cost 既兵 前面最主要係以小兵黎搶點塞個地圖

洪水我覺得幾廢 又要低傷高cost 貪招暈 我會要1 cost果招暈

巴打有世宗

玩左陣幾好玩
幾難玩下，錢好難賺
有咩武將必買？

我兩隻愛將

即係都仲要抽佢？

靈魂點先有

買完隻英但無得買靈魂點算

佢一買完就可以用架喎

靈魂係升lv用

搵到啦！原來真係係英雄列表果到
（搵極都搵唔到英雄列表）

竟然係咁

一睇com2us 出，唔撚玩

呢間野好撚閪，對玩家極不公平，成日偷改機率仲要話返你轉頭

公會幾時踢人
想入但Full左

挑戰打到20關就冇得打

呢隻蘇格甩底好似幾勁

槍兵弱勢....想囉走哂槍兵

其實玩落槍兵都唔錯 最緊要有自我回複+隊友回複好有用

唉 琴日唔夠錢買今日轉左第二隻...呢隻勁呀

我踢番幾個大陸人先

畫風幾正

但好冇玩?

好玩

登入抽中左

好勁 二次攻擊係勁屈

邊個Jeff

有咩強勢英 ?

幾正

睇你點玩姐

歡迎

琴晚玩無買到
今日比人用呢隻打先知好野

個Clan 咁快滿左

萬幾 買完官本唔夠買佢 慘

用左佢

留明 等入團

眼花睇錯 自

我想踢咁走幾個但唔知係咪呢度既人

同名等入團

快d踢啦！！等入會

D靈魂石點用好？

踢左兩個 快入

又滿左
留名等入

反應咁熱烈，會唔會有人開多個clan?

係咪叫HKG?
Search HKG榮耀無野睇

越玩越好玩
但好食腦，打一場攪盡腦汁

Hkg戰棋

希望大家見到
公會已爆人數 諗緊方法踼咁走幾個.....

係......場場都要諗 又要睇運

一開始全部唔對兵種真係

成日撞到班快攻
成日一開始感覺係又要挨到出頭天

其實未必一定要合體先

快攻玩黎玩去都係上馬 然後流星
帶張防法術兩回合睇下有冇運啦
對面都要有運抽中流星+上馬組合先打到快攻姐

咁樣算唔算唔錯？我見有蘇格拉底、世宗 點為之抽嘢？啲英雄全部都送咁嘅
啱啱開始玩，乜都唔識，好混亂

成日撞到啲人流星清我

德古拉 蘇格拉底 官本我都覺得幾勁

想問下大家砌卡，多數儲放低cost定會放高？
唔係玩速攻 成日2.3.4 配士兵諗緊要邊張好

睇下咩兵種
我騎兵係用黎搶點 咪會用4000 5000
但弓手係主力 咪會用5000 6000
槍兵建議用 5000

定係你講緊英雄?

有無話主升邊隻先比較好

德古拉 低COST 殺完部隊有回複

講緊士兵啊，哩家有時成日比人訓 但又無招盾，好煩
用緊2騎 4箭，成日覺得好似唔識砌咁

公會滿左人

先手+抽得好(申請補給) 已經贏左一半 先手第2rd 差唔多霸左半個地圖(仲要有騎)

睇左頭幾名對戰
原來可以洗到隻武將1cost,
第二名 騎兵 流星 雷 換牌 加cost
先手第二回合穩贏

唔夠錢買塞姬BB

點洗？

好似要升到4lv 先有聽人講
唔太清楚

要4lv既英雄 可以轉英雄既兵種同cost 好似係

商店 既 英雄兵力變更劵

呢隻我有 普通

有冇人有個regrant failed. please purchase the software application first 彈出黎

咁少人玩呢隻驚嘅
Btw Hkg戰棋仲有無位

新手開左個部族
大家可以入去吹下水 交流下
Hkg光榮一戰

入左

一係我重開公會set完密碼比巴打入左黎先再開放番？

好提議

佢唔洗密碼 但要申請

咁多位巴打 申請之後係度留一留名 我加番你 目前仲有12個位

我見到踢左好多人

申左

Added

我申請左叫ckf

唔見你

見有幾個申請左，申請左留一留game name

申左 財技之神

去咗旅行暫時唔係咁得閒玩

有無人睇眼睇睇可以點砌

又世宗又蘇格甩底

拎走隻牛 拎走閃電

閃電轉流星雨啦

混亂轉申請支援

就係閃電同支援哩啲成日分唔清要邊張好

我覺得閃電其實好廢

副牌幾好

有冇人有暗黑魔神 勁唔勁

部族仲有冇位

申左仲未收 成半日

名？

比名 申完

nawk
點申請佢淨係得加入但滿左又冇得加

財技之神

部族卡其實有冇得轉？

有無得搞搞佢？
想玩屯兵

同埋想問下點入谷？

申左 名: Ken

個個都有世宗

申請左入部族
名: Peter

抽中3lv 女巫狗沖左先算
招反間覺得好屈

公平咩

D靈魂石你地拎黎做咩

我都申請左入部族
名: 大熊人

想問點樣申請入部搵黎搵去都係得加入 但滿左又冇得加

自我就咁search hkg 淨係出一個部族以為果個就係

申左 nawk

仲未諗好邊幾隻英配搭好

挑戰任務 初級第9關點先完成到?

留名

成日比人團兵屈死

申請左入部族
名 Ken

申左 ID :ISCO

有冇人課左新手包?

同埋佢有個支援活動 買包送英

抵唔抵課

btw 好似冇咩人玩咁

批咗

搞掂

申咗 小小雙十重九

多韓仔

唔該哂咁多位元老幫手
我呢幾日小玩左 幫手管理

|

流星雨 海嘯 反CUP過一次

你地D石會拎黎買咩

600石 換萬幾金 我換左兩次

點解我見有人隻奧丁1COST就用到

主玩緊槍兵
部族滿左人入唔到

商店有張卡可以用聖杯買

但聽講要4lv先用到

係呀

求批

啲錢唔知點用好

Lam99 求批

THX

你地覺得邊隻英雄好用?
女妖同格林好似幾勁

買唔買呢隻好？ 獸人之王

4lv

睇左招技 麻麻 但如果減cost 都唔差既

4lv好難有架？ 但無3萬

3lv己經要儲一排 升4勁煩

見唔到

想問點樣知道每一回合開始果陣補幾多資源？

太多人申請 話要清一啲先可以申請到

第8回合之前係5資源 之後係10

格林升到3LV就夠?洗唔洗再升

企係資源格上面會+1 正常可以做到每回合有6資源

石換金好 定係英雄靈魂好

有無人知菠菜冬用咩兵種同咩cost最好
啱啱轉做2cost弓兵，好似麻麻哋

無課金嘅話好似係換金抵啲

蘇格拉底買唔買得過？

呢隻見人用好勁

部族仲有冇位？

先手決定一切卡牌Game

去企果個回合完多1, 人地回合完又多1, 一來一回到返自己會有7

未必 我好多時後手都贏到
2 cost 資源決定一切就真
有次等10回先抽到資 對面已經衝到過黎

補充資源？

我場場都後手
大部分都嬴

關公有無人用過？好唔好用

麻麻地，招技要某d玩法先岩

申左公會~ 有無位可以加
個名重覆3次, L字頭既
唔該曬

點樣抽卡？

神殿

咁少人討論既？
新手記得定時拎免費野

去神殿拎英
去商店拎裝備同技能書
去製造所整裝
去訓練場升人

以上都可以消時間（界面上面個漏斗會儲）

人禁入去可以升技同裝備，睇返對應既黎買書整裝

英雄lv可以轉職同增減兵力（係適商店買）

單機最好玩哂先（有好多野送）

公告有活動可以做（猜迷同挑戰）都有好多野送

利申：岩岩玩好多野都Miss左希望提一提同樣Miss左既巴打

麻煩晒巴打整合

想問下大家爬分有冇卡住

最重要係角色同技能同match
上左銀色組 要慢慢落返黎 唔夠人做

1000%係咩玩法

⼁屌無錢買

兩隻都勁 好勁

Bug黎 1000先岩

呢2隻都勁呀

仲要世宗4lv，但無錢買

大家覺得武則天點呀？

好用！

新手啱啱開始留名

第十四關過極都過唔到，有冇攻略

有無人開多個部落

部族

已經有呀

推～

部族卡片係咪一定咁高cost架

滿哂人

Hkg光榮一戰再招人～
我地鼓吹輕鬆遊玩 可以係部族入面交流下
如果有時間就打下部落戰同貢獻

聖殿同樣英雄 係咪會唔同cost？
例如亞瑟王係咪永遠都係2 cost？

英雄卡lv4可以用道具轉兵種同兵力（Cost)
道具去商城第三頁買，得閒買定d袋住先

就快夠3400靈魂石開箱

你地會開箱定換錢？

2000靈魂石換4皮幾好似唔多抵

武則天勁 轉埋兵種就不得了

錢 長期唔夠用

儲7000先換
我而家都5000

呢幾日試下抽起一組兵同將卡，改用2組魔攻卡，效果唔錯 如果對手少人就洪水/混亂，多人就流星雨/閃電+流星尾刀

岩岩玩，覺得幾好玩，用曬14張卡就無野可以做?同埋弓兵有時俾我射2格距離，有時唔知點解唔得

其實打完一場送既靈魂時間送左係邊
點解好似唔多覺

英雄合體左可以射兩格

送左係你倉庫度 自己要開

好多野做成兩日冇玩過

試玩

無多過喎

另外部族可唔可以加我Lam999
舊果個無玩

唔見你名有申請

剛剛新玩
見神殿有4lv呂布 但要37000金
值唔值得買？
但我得14000咋 儲唔儲得切?

呂布技幾好 如果轉埋弓兵

儲唔切，lv4值得買因為都幾難升

姐係要課金 sosad

鑽石夠唔夠轉錢？
打哂教學加埋咁耐佢送應該夠

但其實唔洗急

英雄的靈魂數目有咩用?例如個塞姬開左個角之後仲有35個靈魂

訓練

咁點樣可以加靈魂?

有隻4lv 關羽 變佢做咩兵種好

尋晚喪打剛好儲夠37000
然後今日轉埋弓兵
真係幾正！

誠邀各巴打入團 輕鬆玩
團名：仙樂都

招aoe遠攻有效？

[img]

自膠

買啦 之後轉埋槍
然後放隊頭頂住

幾好玩 有冇教學網教砌牌

我地開荒人士黎架

你有咩牌係手

有效!

其實對戰打輸左有咩壞處？
如果打到高分 再不斷投降落返低分打 好似有效率啲？

Hkg戰棋 一直加入申請唔到
有無相關人士搞搞佢

而家好撚難打 啲人好勁

我都覺

已經做哂佢D任務 拎左6個英雄箱
宜家冇左目標玩
玩番教學

其實D英到4lv就可以變1cost,
咁好快最後所有英到1cost就會好唔平衡

點樣可以1cost?@@

有啲唔得 最低3

個d技能書全部都話無合適英雄

終於上到

獸人之王 4階 買唔買得過??
好似唔多勁

點解有時混亂keep到下一round有時唔得？

副卡可以再點汁

收起兩張將卡
換做魔攻卡 e.g. 流星雨 混亂 洪水

新手 岩岩開局 送左40瓦基里爾

之後商店有4LV秦始皇 但係冇錢 係咪代表完

見人用陷阱之後用弓兵守幾勁

諗下你副下deck想點贏 宜家快攻當道 你副野慢到咁 基本上洗牌 牆 防法術 或者 後退 依啲要傍身
另外 你啲騎執走佢 一副deck係冇可能容納到三種兵 仲有2兵係神兵 一定要帶喇

你暫時啲英都唔係好實用
慢慢打下 儲下英先
唔好諗住贏

求巴打們話我知個陣衰啲咩

GHK戰無不戰 新公會招人
想玩一齊來

暫時用依副打到1800分 岩岩銀一

商城有4lv蘇格拉底 值唔值用石換曬錢再買佢？

買

公會冇位啦

換走騎兵周騎英 入張李舜臣/ 張勁嘅弓英 再加多張戰術卡 可考慮大本營 改版後變左幾勁
你啲兵力咁貴出唔出得切？可考慮放2 cost/ 3 cost

佢張騎又高cost又唔係好勁
比我情願上4000騎+隻2cost英搶下點仲好

4lv 女妖買唔買得過？

我會

有無人講下有咩好用英

林肯 呂布?

Push

武則天屈機

圍住佢會唔會好過分

岩岩買左世宗

我想問下改變兵力 兵種個啲有無話要幾多塊碎片先用到 定一塊就已經用到?

隻驚 D英 如果升/買左4LV 會有咩特別?
冇技 冇剩

見有人玩弓法或者速攻
有冇巴打講下應該點砌

終於抽到世宗

點解好似咁多人用弓兵

同埋有無group入一齊討論下隻game

因為攻兵屈遠

有無人用過女妖

想入公會
玩左2日2300分

有冇任何谷 新手想學嘢

同求

幾好玩 但好少人討論
同埋一場時間太長

快攻當道 幾個回合就完

好撚無聊 講運

弓兵 好屈
騎兵又唔係特別克制弓
步兵又慢 放陷阱慢慢屈遠攻

今日遇到個掛狗
一開波十五資源

而家成堆用一堆騎

開局比佢抽中幾隻根本無得玩

一場打好耐 有得快就好

玩左兩日
好好玩
岩岩先開覺原來靈魂時間可以用黎加速訓練
仲有想問單人模式而家係咪得20關
我想玩21佢話更新準備中

打到上白金一 個個都成隊五級點打

仲有無人有玩? 近期改左好多野

改左？
我冇玩成個月了 有改就可以睇下